大量書本送贈，支持環保

是咁的，自從投身社會大學之後
閱讀習慣開始失去，有好多書都一直得個擺字
今日"的"起心肝，將啲書送曬出去比咁多位
各位巴絲歡迎騎劫

大家可以互相交換，又或者送比愛書之人
總好過dump咗佢

利申：我啲書無乜點用心keep 比較舊

紅van下集有興趣

有啲係娘親既，如果有人啱既都可拎走

上集唔要呀

巴打人性遊戲好無睇？

有興趣人性遊戲上下集

圍城中學個時借過黎做閱讀報告 而家想睇番

幾好睇，可以幻想到佢啲情節好變態

安妮的日記幾有性趣
聽朋友講過

我會唔會要太多 要上下集已經有啲貪心 我驚睇唔曬喳 留返睇下有冇其他巴絲想要先

留個telegram ？

唐山大地震

想要殘忍的偷戀

想要圍城同目送

我tg 啱啱開的

想要薛可正個本

男人唔可以窮？

想就拎走喇

要就拎走

唔好等，機會得一次咋

好多謝咁多位愛書之人
如果係要既就telegram
我呢三個都放假

另外如果有其他巴絲有書想清走
都一齊拎出黎，我都想睇下書

夜之屋講咩。巴打可唔可以講下

我都想知

同我爭

輪流啦

人性遊戲同機率遊戲都想睇

想睇ps iloveyou 係咪留tg？

tg：kk08070807 唔該曬巴打

想八卦下咋

開個谷輪流睇啦不如
反正都係睇完就算

以連登仔既質素 哂尻氣啦

龍應台 肥送

係咪可以排隊睇？

打錯字

話說...呢本書我都唔知點解有 未睇過

字典有興趣

有意圍城 機率遊戲 承教小記同故園

好煩, 因為好多本

我真係多謝你
拎你plz

暫時有三位已經tg我hold起本書
-男人唔可以窮
-紅Van(下)
-人性遊戲(上下）

巴打
想要九把刀個兩本書

tg plz

已經tg我hold起本書
-男人唔可以窮
-紅Van(下)
-人性遊戲(上下）
-圍城
-機率遊戲
-承教小記
-故園
-夜之屋

巴打，我telegram係misswaaater
thx

Tg: heiplus
巴打想問下字典要唔要得 同埋好幾本都好有興趣

已經tg我hold起本書
-男人唔可以窮
-紅Van(下)
-人性遊戲(上下）
-圍城
-機率遊戲
-承教小記
-故園
-夜之屋
-安妮的日記
-目送
-紅線
-那些年
-殘忍的偷戀
-宮崎駿
-唐山大地震
-牛津字典

留個tg

Pish

其實我仲有一啲書係擺喺度，見有人對字典都感興趣既
我擺埋出黎～
如果有好心人就收埋佢喇

殘體字系列

字典 笑死

推一推

多謝巴打

最緊要你睇得開心

巴打好陽光

我都有書想送 唔好嫌棄我d愛情小說

真係有絲打

中國學術思想史有興趣

有冇巴絲有入門投資書分享下

歡迎交換書

[quote]歡迎交換書

兩本都有興趣會唔會貪心 有其他巴絲要左邊我就唔要啦 tg:xyz1234567

我都放翻兩本出嚟
同埋本西遊記唔係卡通書 全字㗎

依啲又有冇人要 尋寶咁尋出嚟 啲書唔係我嘅

c打 對兩本國史論衡有興趣

tg: chgtgtg

想換返啲文史同類書

巴打好好人 請我飲野
多謝曬

我都有好多書想捐出黎
但係我成撚日喺啲書中間寫notes同埋睇到邊句邊段諗起另一啲野都會寫埋落去
搞到啲書好多都好亂同埋有個人資料 點算

屌！好想要左邊！
但係人在英國

遲左添，想睇安妮的日記

叫巴打睇完再捐黎

又一枝

多謝巴打
樓主好靚仔絲打快d手啦

左邊好多二手書app都有

絲打唔好呃人喇
實不相瞞，自己連鬚都冇剃都覺得有啲對你地唔尊重

想要右邊

tg: ckjack

想要目送，係咪冇咗？

想要ps I love you 同the lake of souls仲有冇

tg: edwhinz

想要紅van上

比人hold咗了

仲有呀 未有人要住

巴打 已經有人hold咗

啲書好香 有陣絲打味
買左筒能得利 諗住請你食 但我未打開拉鏈你就急急腳走左
一定係比我個毒撚樣嚇親 sorry

有冇巴絲啱 中四五個時睇過一兩次 就擺左係到冇理過
啱就擺低埋tg啦嘻

ching030
想要紅van

你唔叫住我
無嚇親我反而驚我嚇親你姐 成隻鬼咁
多謝你心意好好對本書我就開心架啦

多謝巴打包奶

唔好比佢沉！！

想要男人唔可以窮 仲有無

比人hold咗喇

老母話我有未婚妻
唐山大地震
呢兩本有興趣

仲有咁多
大家可以睇下

借個位嚟得唔得
執屋清舊書，唔介意舊就留tg比我啦

twilight
雲海-千禧魍魎
圖解時間簡史
男人的下半身思考
世界之最的故事
這不是超能力，是終極讀心術
哲學的40堂公開課
大家的日本語初級I
京阪神旅遊書14-15年版

巴打學過日文？想問大家的日本語有冇做筆記？

學過一排放棄左
個本冇寫野，新嘅咁滯

旅遊書

想要哲學的40堂公開課